係咪覺得好多POST好亂？驚帶風向？一次過同你總結晒今日既POST！

／行動篇

一句講哂，818黑衫定彩虹戰衣 (3600票黑衫； 80票彩虹)

一句講曬，為左香港818準時一次，得唔得？

仲諗緊聽日點解唔勇武嘅同我入曬嚟 (2030正評； 6０負評)

唔關勇唔勇武 818全部都要帶裝自保 狗一定好大機會清場 (1560正評； 6０負評)

岑敖暉：818 一定一定一定要full gear (910正評； 60負評)

講定先，聽日遊行完最好立即散水 (5400正評； 190負評)

王丹：如果中共真的派武警進入香港怎麼辦？

／文宣篇

【香港：緊急狀態】Hong Kong: The clock is ticking

［由6.9到今日］ HONG KONG 2019, SUMMER

外國人心聲︰得喇我知香港喇，咁我可以點幫手呀大佬？你講至得架！點幫呀？

[肯離開同溫層未] 成個Twitter都係五毛大軍洗版 一齊反擊Twitter！

【民心】睇吓外媒頭版點報機場事件先啦！

．示威者一邊向受影響旅客道歉，一邊用行李車堵塞離境大堂。
．事件升溫的原因是一位來自大陸的卧底公安
．香港警察為左解救公安，身穿防暴裝入機場揮警棍打示威者。
．示威者為解救被捕女士，攻擊警察，警察舉槍。

劉亦菲呢單野真係要響美國煲大佢

【突發文宣計劃】首個針對中立淺藍黃嘅大型文宣「牆紙」上線啦！

／資訊篇

[新的合作模式] 大家唔好再標籤自己係「和理非」或者「勇武」

黑警即日起將強行闖入所有私人地方

[四兩撥千斤]就高永文彈珠射爆3M眼罩論投訴美國3M做假

搞清楚鬼既運作之後，你就明白點解唔需要捉鬼

【和理非升級】８２３人鏈籌備召集！！

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相 睇下呢堆片

推唔郁的P牌仔留一留言
希望大家幫手推

P牌仔無力一推

我地仲整左個Trello
將每日重要既討論放入去
有興趣既巴絲可以bookmark左佢
同埋加入我地團隊

唔記得加番日期添

聽日見

我們別再犯五年前的錯，好嗎？

818，維園見

推

push

3推

ｐｕｓｈ

辛苦晒

推!

一家大細 和理非

818

好想錫樓主春袋

支持你呀 樓豬

不了

多謝G持
歡迎巴打幫手報料/加入我地團隊

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

謝謝 818

PUSH

推 818見

P弱推

push 呢類po好重要

靚呀手足

辛苦晒 推多獲先

2點！！！！！維園見

mon post9都冇你咁專業

推 個po好齊

多謝整理

推
【置頂】【818兩點維園全攻略】

多謝你....好清晰總結！

818準時2點見

818和平非暴力

[818和平]聽日和平理性 避免有鬼搞事

多謝巴打

光復香港 時代革命